我想我的思念是一種病 久久不能痊癒

有無巴絲經驗點放低執著 拍左5年分手

真係一思念起來就失眠 心口痛

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同你唔同
追咗個女仔2年
依家放棄咗
但都放唔低

我分左一年啦巴打 心態時好時壞

點解追唔到啊 兩年追人其實好長

尤其香港咁亂

願自由歸於這裡

我講曬我嘅感覺比佢聽
佢嘅答覆係我同其他人有啲唔同
但都唔成功

巴打建議你增值自己 放棄一排先

人既視野廣左 先會令人想同你一齊

唔好太重視佢點答 因為人一定會變

香港贏咗先再諗追唔追
咁你做咩散啊？

巴打加油

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》